
                      Me encanto! La mezcla de la cultura joven en la que esta basada la película me gusto mucho, además hacia falta algo asi en las carteleras, que pena que la falta de publicidad y la semana que ha estado en cartel no le ha hecho justicia, y no es la primera vez que ocurre
        
            